手機12月完約 想轉/續台

用緊人仔4.5G 20gb
過幾日12月就完約
想轉/續台 請出招

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG:

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！